Apple Event: Oct 13, 2020

咁快開

推足一個禮拜

airtag.....
係咪真係得....
香港唔似外國地方咁平面
香港建築係3D 立體, 一幢樓有幾10 層
點知舊野係邊
成日諗FMP 只係比物主睇... 安慰下, 比佢睇下部idrive move 左去邊
最後都唔會拎得返

藍色同橙色iphone

Iphone

Find my phone用左
你報狗班狗都唔理你
啲狗吞pop唔想開file
你可以點拎？

即係香港咩日子時間？

自己check

又黎

10月14日凌晨1-3點香港時間

咁夜瞓緊啦

可唔可以投訴叫佢早d開

睇華為、小米個d 咪可以日頭囉🥲

所有有 Ultra-Wideband 嘅 Apple device 都係收發器

一定又用VR 打半個鐘飛機先

根據以往經驗應該尾個一個鐘先講iPhone, 唔等囉🥸

美國人真係勤力 咁夜都開發布會

啲美國佬係勤力啲架啦 凌晨都仲開發佈會

tcook@apple.com

真！美國人努力工作個陣我地係度瞓覺，亞洲人真係大懶蟲

人哋得撚理你香港work唔work😂

真正作用都係配合鎖機 令偷野/執到果過執到都用唔到 增加偷野嘅成本同減少回報

原來每次發佈會都係早7日出notice

想要apple tv 新版

又有

可以申請定信用卡

華為旗艦通常歐洲開發佈會先，都係冇得日頭睇

正解

希望有新AirPod

你第一次聽Apple event呀？

張預告design主調咁橙嘅

應該正正常常有返touch Id掛

D圈圈圍住個APPLE擴大 TOUCH ID 放落APPLE LOGO

有touchID 120hz就買買買
無就 不了

我120hz夠

4個光圈 代表有4部iphone或者4樣嘢

is red blue

等緊狗衝新iphone#onhold#do

same

14號射撚定波屋企訓教

又引真心

唔知有冇機會TOUCH ID 呢失去才懂得當時的好

iPhone暑假量產前全球一早爆緊武肺
睇Apple有冇心改設計
又或者令face id更smart

準備trade in

搵bot 啦，冇bot訂條撚

過去幾年經驗 任買啦

仲未有iPhone 12 pro spec

已經任買咗幾年.
除非你話佢大改全 mon 版 120Hz, 屏下指紋就真係要 bot

其實好想佢出埋AirPower

邊張信用卡有discounts

老餅先覺得要bot
2017 iPhone X 近萬元開始已經幾接近任買

除咗迎新優惠就數HSBC Red

手上得痕身enjoy card
屋企人有渣打星剪嗰啲
唔知迎新優惠邊間最抵

迎新就SC Simply Cash

Enjoy 接近最廢 唔駛放入銀包

無左cash dollar嘅enjoy係廢的

2010既巴打你好
如果你係你個年代搵到陳同佳
可能歷史就可以改寫

而家冇返工唔知申請邊張好
無收入都難批

當年搵到細個陳同佳再帶佢去台灣
歷史被提前加速

銀行放好似六萬定幾多再申請HSBC Red

有冇新午餐肉呢

有痕生 citi 東亞 渣打
申請邊張會多d迎新/回贈
我暫時諗到red

利申：會買iphone+apple watch

又繼續ground breaking 電源制touch id

中國遲兩個月賣已經炒得起

aeon唔知有無得分24期

請問你係咪YUU會員呀

三叔sony d新款中高階都有build in apple tv

咁點樣無線叉電？

一定無

渣打simply cash新客戶簽4千現金回贈1千
搵人幫手申請啦

內置Airplay = Apple TV

推一星期

整理一下所有twitter leaker 一致同意野

四部iPhone 12系列 （一定有）
無120Hz 無120Hz 無120Hz

HomePod mini（一定有）
199 USD
A10

Airtags （一定有）（好似已經第三次）

AirPods studio （一半一半）

AirPods studio 應該90%都有，apple已經下架其他headphone讓路

Ip12pro 都冇120hz?

我用緊7plus trade in得1千蚊 好蝕

仲有1000蚊仲想點

12出左之後應該1000都無

咁咪賣左先囉

會唔會好似新ipad咁power button touch id

咁睇應該無

無120 真係變垃圾
120係高清必須要

全部垃圾

本身用緊11pro Max

Trade in 比-apple換12抵
定拎出去放得多啲

Red即係要上Online Store買？

如果冇120hz＝冇換機既奶油

下一代先有
可以再等一年

7仔用家表示歡迎

12月中底先有12pro

邊撚到講
之前d leakers都係講11月內

傳pro max先有120hz

12月？唔係預11月中到？

一定拎出去多啲嘅
我懶次次都係trade俾apple算

apple個價真係太低
我會去大鋪trade

6s plus 用家表示終於等到

Apple XR, XS嗰年谷銷量trade價先好啲

airpods pro都落架?

頭戴headphone ,唔係earphone

Twitter leaker=9upper

所有 third-party 呀~

HomePod 外國成日做減價都係 USD $199, 咁 HomePod Mini 搵鳩買咩~

唔知12 pro 會唔會有 touch id

邊有位 touch id

買得，出咗先一年
新嘅頭戴式都取代唔到AirPods Pro

同塊pad 一樣
開機制

宜家吹緊風話發佈airpods studio
可能到時airpods pro會減
剩返幾日都唔等得？

依家apple除咗iPhone之外
有幾可會出新嘢減舊嘢
不過等多幾日都得嘅

多謝咁多位巴打嘅意見

11PRO MAX 換唔換機好

headset 同earphone 唔同類應該唔會減

想問下如果想入手AirPods pro係咪襯呢幾日拿拿聲back to school買ipad pro加錢入手最抵屌

因為分佈完又冇左back to school

E加11pro Max都有120

而家買電話係咪23號直接行入去就有好耐冇買過電話
定係要預約先

得Touch

申請左simply cash 準備好買

MacBook cut 撚走我個Magsafe
而家先開始習慣走去iPhone 加返

120 其實真係有咁重要咩？我用ipad 都唔覺話好需要佢。打機又唔係咩驚有support, 睇片又唔係要120hz, 又食多左電。

有需要用iPad pro就抵囉，唉，我早左買

加個藍芽，大把人狗衝

而家又傳 USD $99

唔啱駛嘅話，$49都無用啦

homepod不嬲有藍牙 係唔開比你用

咁耐都未傳apple tv , 即係冇啦

不過都係要等多幾日，confirm 左冇先買

你問得呢句即係想換啦

咪就係

New iPad Air 幾時有得賣…

我收到卡了
快d出

有TOUCH ID即換

真係99 咁抵我起碼買兩三粒

起碼都兩粒做 Stereo

Ipadmini 幾時更新

等到support apple pencil 2 先會買
希望下年3月有

應該無啦
我估下一代iphone 先有
佢始終都話呢個係新科技：o）

收到風 下個月先買得
無120hz

早買早享受

電話係電同120hz 黎簡，電點都好d啦

無得揀就係

有咩用

有能力出點解唔可以俾人set 60/120Hz?

lock 機制
同ipad 一樣

打算換邊部 我都係6s 雖然見到個M字額就真係唔開胃 但焗住要換

可能窮人最多俾99 買mini

Smart speaker嚟講HomePod真係太少功能

應該換pro.
pro max太大

Smart home hub

Mini 細舊d 會唔會聲都差d?

Should be
But I prefer mini’s A10 processor over the previous A8

Let’s wait for the event

幾時香港有arcade玩

我見啱啱出11pro 嗰陣iPhoneX trade in個價其實幾靚，64都trade到3500幾
依家跌倒1800

屌得返咁少留返做後備機好過

邊個話有？

無人回

apple 已死

iPhone 大陸做架喎，一定唔買。
係都買Samsung la.

iphone 12係印度做架，傻佬

想被人每分鐘就用三叔啦

送中

有浸咖哩味喎點買呀

估apple 無咁好死

無120hz
無power touch id

唔好再有幻想有120hz，淨係電都解決唔到

我寧願要靚聲。cpu快咗，最多咪叫siri播歌快啲，無乜特別

冇 Touch ID 部野曉飛天都冇用

順便投訴埋美市半夜開，唔該

到底幾時先出新iPad air

114

真主角永遠都係最後出埸

係羅點解冇左

Apple Card

唔好笑囉低級趣味返明心樓啦

仲有3個鐘

仲有3個鐘訓覺？

有畫面了

有無中文直播網

gay cook 好gay咁合十雙手 thank you...thank you...又拜一拜 thank you....

發生咩事，今晚咩

No

放喺隻狗、老人家、另一伴度

live in 25 hours

準備開始了

睇完聽朝八號繼續瞓

加油

鑊鑊都係咁 前一日就上熱門

好緊張呀

香港人天賦: 投訴

倒數1個鐘
好興奮🥰

Tim cook: Good morning

開始了

On9? Apple Card 真實存在

Sor hi

cls出咗

未？

打風可能會取消

想問通常每年邊個月先會 永久調低 Apple 品牌產品的價格

咪同6s plus一樣size
揸5年習慣咗了

出新iPhone就會調低舊款價錢同淘汰（下架）舊舊款。以前就9月發佈新iPhone, 今年就10月發佈囉

咁ipad pro呢

以我認識iPad/Air/Pro/Mini 都出新一代，舊款會直接停賣，要去非官方地方買呀

今日唔訓就係等佢

oh no

又係到fake 人

聽日1點呀！早左一日

渣打果張簽4千就回1千好似幾抵

咁你要唔訓多一日啦

倒數8分鐘
有畫面了

你個人就係咁心地善良

推到完場

雖然我都信leak話係6.1同6.7, 但今晚見有賣case舖頭寫new iphone 6.1同new iphone 6.5

留定個靚名

之後再入嚟

搞咩仲未開始 以前都唔會遲

AOS？

香港時間14號呀

難分真與假

Youtube已經有Review啦，仲睇直播

Apple 已死

等多陣啦差唔多架喇

由佢等啦

我都唔訓 等到聽晚

有成2千人開住條直播link 真心fans